市民可以通過既定程序向監警會作出投訴

今次事件可能係市民見到冇警察委任証但持有攻擊性武器既人士 並且感到自身生命危險 而作出適當武力制止
如果有委任証 市民會知道係警察並向監警會投訴

辛苦哂咁多位警察大哥